每次經過柴灣站都會有陣KFC味

每次經過都會好肚餓 每次經過都想食KFC

我都想講
每次放lunch諗住食譚仔 經過柴灣地鐵站都問到KFC既味
搞到十五十六

聞

我都中過一次招買左

唔怪得之日日都咁多人

每次經過太子站都有陣屎味

石門站有韓燒味

根本就陰謀黎 個陣味係大到痴線